點識到酒量好的女仔？

以前 Ex 都有啲鍾意蒲同劈酒，可能可以劈到半支威士忌，十個 shot 到。點知而家出返嚟識人，好多人都唔飲酒或者飲少少就醉同嘔。

我酒量都係差唔多，有時做嘢要應酬都可以飲頗多。覺得女人酒量好幾緊要，首先唔會太易醉保護到自己，第二飲吓酒心情都會舒舒啲。

唔好建議我識酒吧拳手/夜總會小姐。

要女人陪你去應酬真係好垃圾

個ex中意蒲同劈都仲敢搵中意飲酒嘅女仔

唔係要陪應酬，只係平時想私下飲。

收皮啦收皮啦收皮啦

[恒大樹大][開學須知]請小心狗二代羅超賢同陳懷謙

勼返你個ex

媾唔返呀

10shot都叫